我们也有头脑风暴会议，我们积极地把客户业务作为一个更广泛的群体来看待。 “经理们需要知道有人在工作”:在虚拟世界中获得关注变得越来越难了|杰西卡·戴维斯|021年1月5日|Digiday 
 形式自由、无结构的头脑风暴不一定能产生创造力和想法。 想要在远程工作的同时进行创新? 重新思考你头脑风暴的方式|安德鲁·努斯卡| 2020年12月22日|财富 
 如果没有适当的指导，头脑风暴会很快变成沉默的同事等待彼此发言，阻碍创意过程。 想要在远程工作的同时进行创新? 重新思考你头脑风暴的方式|安德鲁·努斯卡| 2020年12月22日|财富 
 这可以通过为头脑风暴会议设定时间限制、预算或规则来实现。 想要在远程工作的同时进行创新? 重新思考你头脑风暴的方式|安德鲁·努斯卡| 2020年12月22日|财富 
 每一个新产品都是一名员工在为期10天的商业头脑风暴挑战中提出的一个想法。 餐馆面临的迫在眉睫的威胁:冬天将至|布伦娜·霍克| 2020年10月15日|食客 
 该公司已经在头脑风暴下一步可以检测什么。 你会想拥有的谷蛋白检测设备|DailyBurn | 2014年10月10日|DAILY BEAST 
 在最近一个闷热的周四下午，几位创始人伏在桌子前，就如何做到这一点展开头脑风暴。 土耳其猖獗的家庭暴力问题|艾米丽·费尔德曼| 2014年7月18日|每日野兽 
 在他们头脑风暴的时候，Rodenhouse在共享文档中输入了“嵌入传感器的钉子”。 指甲油是下一个可穿戴技术|伊丽莎白·洛帕托| 2014年6月4日|每日野兽 
 有在一辆七人会议自行车(谷歌)上举行的互利头脑风暴会议。 Mike Judge的天才讽刺作品《硅谷》刺穿科技巨头|Andrew Romano | 2014年4月3日|DAILY BEAST 
 这包括头脑风暴、作曲、聘请管弦乐队和录音，有时需要几天的时间。 见见(几乎)每个电影预告片配乐背后的音乐家|Alex Suskind | 2013年12月23日|DAILY BEAST 
 官方的说法是，这是一次“头脑风暴会议”，但所有人都知道，这一切都是为了得到萨米的认可。 制造商|科里·多克托罗